5男女涉管爆炸品 辯方指檢控書出錯 被告全部獲釋

5名男女被控上周六(2日)在灣仔堅拿道西10號冠景樓管有爆炸品，案件今(4日)在東區法院提堂。辯方表示發現控方呈交的律政司同意檢控書出錯被告名，裁判官下令控方要在下午6時前決定如何處理，最終所有被告當庭釋放。

據控罪書指，5名被告依次為21歲男子鄭錦輝、22歲女子楊泳茹、24歲男子丘建威、21歲莫禮滔，以及19歲黃建棋，俱被控管有爆炸品，指他們涉在上址明知而管有、保管或控制爆炸品，即59瓶汽油彈、79瓶半製成汽油彈。
辯方發現控方呈交的律政司同意檢控書出錯被告名，中英文控罪內容不同，並非有效文件，根本無理據繼續檢控程序，應即時釋放所有被告。裁判官下令下午6時前，控方要決定如何處理，結果所有被告在限期過後當庭釋放。

!!!!!太好了

推 順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

眼都凸埋

jm9

咁會唔會畀Popo再告？

擔心會再告多次

根本就係咁亂咁拉人，是但屈幾條罪啦啦聲上庭

電光火石間做檢控

on9

會

同一樣野告2次

可能屋企有CAM影到黑警放野入屋老屈
私下DEAL好

會唔會再告?

班警依家係亂咁拉
根本好多唔係合法拘捕上唔到庭, 亦都唔夠飛去告

佢地係志在入館玩鳩班人

今次只係冰山一角

去個旅行先喇

起碼放左出嚟先

係咪有手足幫手

係咪有黃絲偷偷做過野

可以同一樣野告2次咩？

趁而家快啲

太多可能性
又可能係自編自導 志在抹黑

走呀！可能再告

個律政師又係
屌 好撚專業

第一次玩野, 扣到上庭
第二次再還押又扣百幾日

辯方發現控方呈交的律政司同意檢控書出錯被告名，中英文控罪內容不同，並非有效文件，根本無理據繼續檢控程序，應即時釋放所有被告。裁判官下令下午6時前，控方要決定如何處理，結果所有被告在限期過後當庭釋放。

鳩拉完再鳩告

屌咁都可以搞錯

趁今晚去德國，台灣

手足冇事就好了

好似判過罪就唔得
未判過有罪唔知

同一罪名好似唔可以再告？

基於程序公義應該唔可以再告？

屌你老母搵我阿麻去整都唔會錯啦

無可能，判過無罪都一定唔可以再告，如果唔係一次告唔入咪可以告夠n次，告到入為止？

係, 不過要再屈第樣野佢地唔係做唔出, 已經偷曬個人資料

可以
因為檢控文件出錯者

我印象中好似唔可以再告，除非班雜種狗揾到其他野再改控罪

英文差, 毅進仔連ABC都會串錯做AV see

係咪即係手足暫時冇事？

[召喚香港人] 有關全民大三罷之意見整合

CLS

會唔會係良心律政司職員？

啲狗係平時唔做嘢連律政師都戇鳩埋一份

咁樣做會比人炒
機會不大

九成唔係汽油彈 , 捉完人做完 show 就 hea 做 , 擺法庭上枱

會唔會根本無爆炸品
老屈
目的係想9拉人坐48?

同一條控罪只可告一次，律政只可以上訴，唔批上訴，完。

律政司

根本就濫捕 香港黑警正廢柴

走去德國 搵埋黃生一齊做住難民先

律政司好多case都拖好耐
急住上庭嘅情況好少

班狗已經入左東裁準備再拉

自編自導

擺明係太多生豬肉
DOJ做到連告都冇力告

太好了

咩料
好彩定亂拉

但係連裁決都冇
上訴d咩？

問題係理論上寫錯名係咪告緊個個人先

一事不能審兩次，上埋庭放埋，無得再告

可能係手足黎

而家香港唔同以前
告你兩三次開先例你都吹佢唔漲

推呀 檢控率又低左D啦

有機會

有無source link?

應該係演員嚟，然後特登寫錯名

唉
好有可能

自編自導自演

名都錯 似老屈啦

呢個真
好似冇明文規定唔可以再告
只係慣例唔會再告

nice

咁辯方可以打程序，被告人係已經上過堂，控罪告過而告唔入。

似係之前果啲遊行前做新聞

如果你咁樣格硬講就緊係得喇

但問題係同一罪係唔可以告兩次

如果唔係瘋狂告尻你告到你死個刻都告你 咁樣仲成世界

當然喇 法律上係咁

但當事人真係上過庭 , 法例原意係保障被告
不過香港法例而家任鳩啲狗up

屌你老母，一係明屈，一係戲子所以搵借口放

如果真係要告 點解唔係限時內搞掂

走呀手足，去台灣，德國

食屎啦表情撚

真係法治已死
亂9咁拉

係控方撒控，唔係法官判無罪

自編自導 全部自己人 屌

好人一世平安

180支果單？

反應係：

上網搵政府文件
如 某 人 之 前 曾 就 同 一 罪 行 獲 判 無 罪 ( autrefois acquit) 或 曾 就 同 一 罪 行 被 定 罪 ( autrefois convict) ， 控 方 即 不 得 對 他 進 行 檢 控。如 被 控 人 對 某 項 罪 行 的 答 辯 是 自 己 曾 就 該 項罪行受審並獲法庭接納，控方即不得就該項罪行進行檢控。

今次係撒控，應該唔合乎上述一罪不兩審定義

太好

無得再告 似自己友

咁重要既案件都出錯?
警甴曱同律政司當法庭係咩地方？
浪費法官時間

去旅行啦

抹黑左乜野？

9成9

太好喇

當初都好多人覺得走法律可以恰到班黑警啦
夠話黑警開槍仲成世界?

而家個個禮拜黑警見人就拉, 見人就扑
唔好再幻想依個香港會有法治啦

黑甲由真係笑話黎

一定扮拉架啦
我老母都知唔會有人一次整成百支魔法啦
要幾多個星期先用得曬呀

夜機，去到就朝早，即刻可以開始行程

= =

咁弱智

>_<‘

推

都好明顯
屋企整百鳩幾支汽油彈

都話假嫁拉

檢控書唔係DOJ搞？

一罪不能二控，有錯請指正

O記早幾日咪好高調有記招架
楊耀忠呀蛇去左邊

應該係，如果真係咁嚴重點會求其到咁

呢單真係似狗狗自編自導
本身案情都唔多合理

多出呢類正能量post

提堂好似唔係正式審訊

所以律政師喺未經法庭判罪前，撤回控罪，並唔違反一罪兩審，因為根本未審，律政司保留再起訴權利

正如上個月中有單警甴未經律政司同意就起訴，提堂時都撤回控罪，之後就再起訴過

班狗想再拉人！救手足！

咁嘅指控都可以錯究竟黑警有幾亂黎

天有眼

另一個做法係被告提出控方濫用司法程序為由終止審訊
哩個說睇法官判

擺明屈
走左佬先

好似話同一條罪唔可以告兩次
之前睇導火新聞線先知

黑警自己做

係，走去台灣，到贏左先番黎

出曬全名 好擔心日後雇主點睇
我地就話明砌佢 唔知出面啲大公司點睇
名又錯 中英文件又唔對
屌佢老母是但sip兩份野就上庭

去左請大家飲下午茶

有人識手足，就叫佢今晚即刻飛走離開香港。
可以再告過架

手足睇到拿拿林今晚就即刻離港

一案不能兩告，但當然佢可以控告其他野啦

砌生豬肉

錯晒5個名，簡直離譜到

去台灣讀個書先啦

絲打講得啱。撤控再同日用新控罪書起訴。

過咗三日only

係咪拉返？

手足出去散下心先

同意
呢排機票平就去下旅行啦
德國或台灣都唔錯

又扮撚晒野高調拉人開記者會
轉頭低調放人，做戲俾d弱智藍絲睇

正常都係一罪不兩審
所有國家都係咁
如果可以無限審
咪即係用殺人罪拉左你 無罪 再拉 無罪咁無限LOOP

有機會係加料比cam影到

去台灣旅行

push

好多都係真

聽講未放人
班狗想留住佢地

白檢控官

控告書出錯？！

source?

屌佢老母
捉撚撚左咁多人都告唔撚入
仲唔撚係攬捕係乜

係唔係律政署有自己人，咁低級錯誤都會犯？

無人double check d 野

呢個可能有得打，佢未有準備就起訴，而且唔係一段無心之失，連案情都未對過就提訴，其實一般黎講應該準備好哂控罪書先起訴。起訴唔到咪bill左先囉。

鬼

點解可以唔放人
黑警有咩權?

係未又拉返

即是老屈亂拉

現場聲援手足
法院好撚多狗

一事不再審

東區法院？我即到

1907 #東區法院 門口對面街拉橙帶封鎖線 有旗有槍手 戒備

走一走先

一事不再理？

屌救唔到人

因為喺法庭裏面唔可以拉人，而家啲狗喺曬法庭出面有封鎖線，冇人可以入到去，照計而家係一出嚟就再拉過，冇人救到佢哋

再告就緊, 要走快手走,
有哂資料,走唔甩

屌好撚狗

警甴

屌

即刻拉返都似 咁多狗係門口

法庭放人喎，屌，個官廢嫁

告無限次都得

律政司 on99

無錯，佢地室內被捕，應該無乜其他罪可以告

有咩開心
又唔係唔告 轉個頭又拉佢地再告

法庭判左釋放可以再告？咁搞笑？

早日佢個紀者會咪有150支空樽既相囉

但真係多得佢先告唔入

你老母班狗 乜撚野都做撚錯曬

612一個月得幾千蚊，又無得返工，
變相迫人撈偏，年青人無門路最後你話會返咩黑工

現場手足提提即刻買機票

啲狗封撚曬路，同埋有十幾架eu+豬籠車，睇樣似想再拉佢地！
有無人集結呀屌

今晚一定要著草

人身保護令呀！

係

起碼即場申請人身保護令

咁48小時的規定有咩意義？
一出去又拉多48小時

去旅行

痴撚線根本就打橫黎，戇撚鳩

抄咗牌就老閪都搵嘢入

已經判左獲釋就係自由人，冇得因為呢150個空樽再拉

好乜鬼 出曬防暴想係法庭出票再拉人喇

屌係喎，咁又重新計48個鐘？

四男一女涉藏過百汽油彈案，由於律政檢控同意書打錯名打漏字，控方已撤銷控罪被告當庭釋放。控方表明會盡快再拘捕該5人。目前警方於東區裁判法院設防線，約有80名防暴及便衣到場。如果數名被告重新逮捕，警方有權拘留48小時。

閪會記得咩香港人

又會今次先咁唔小心

人身保護令

拿拿淋走啦

黑警死十代

手足無事好開心

咩玩法 咁咪可以不停 loop

救人啦屌！無人睇cm?????

覺得係 呢種文件邊可能錯到咁

好波！
甴近平

即刻申請人身保護令啦

有冇即刻申請人身保護令

開心嗰屁
成班狗喺法院門口恭候

問問屋企人 會唔會告同一樣多過一次
當然依家香港咩都有可能啦

申請人身保護令 可以防止它loop

文化水平低, 文件都搞錯

屌，咁以後咁出錯，咪無限loop48個鐘？

高調拉 低調放

鳩拉左 3000 人 , 以班狗既辦事能力, 根本無可能短時間內搜到證

邊走到,封死晒
死都唔出去

入面有無馬上做野 一罪不兩審係依個情況下有無限

痴撚線即刻想捉人

實際上應該可以無限出錯 又再無限拘留48小時
只不過出錯得多 唔知對日後審訊有咩影響 不過相信唔會有後果

Source?

咁樣好有問題

咪咁開心
可能班狗玩野要手足上多次庭

呢單案鬼鬼地
做啲野唔合手足既風格

有啲懷疑係「偽造案件」
柒婆係鬼國「交功課」
同埋抹黑香港法庭「成立特別法庭」

番唔撚到屋企啊屌

四男一女涉藏過百汽油彈案，由於律政司檢控同意書打錯名打漏字，控方已撤銷控罪被告當庭釋放。控方表明會盡快再拘捕該5人。目前警方於東區裁判法院設防線，約有80名防暴及便衣警察到場，部分在法院大堂駐守。如果數名被告重新逮捕，警方有權拘留48小時。

一行出法院，再拉返入狗屋

我信律政司會唔小心既
手足放左去台灣 美國讀下書
學有所成再返黎貢獻香港

又係隨便拉

被捕group有人跟緊啦你地咪撚亂係法院要人 勁多狗

告返佢亂拉

軍政府進攻法院

cls 咁loop坐成世都得啦

一定係 手足呢個post 要沉啊 唔好揚出去

Thanks

目前警方於東區裁判法院設防線，約有80名防暴及便衣警察到場，部分在法院大堂駐守。

黑警又想老屈

唔識法律，想問呢啲文件係黑警自己定係其他部門會幫手準備架？

用乜罪入？

咁樣無限loop
係咪可以坐終身

律政

理論上一罪不能兩審，但而家嘅法庭無底線

唔好開心住，黑警會做番正再控告過

同一條罪 改翻個名

根本就係班狗亂拉人

如果今次可以用同一罪入返以後一定無限48

on9 根本黑驚係自己人

太古城今晚又想開多獲？

On9恐怖分子

真心一問 點解要放全名

無限48？！？！

講個笑話 律政司

法庭話放人
🐶仲咁樣圍，其實係大件事

唔洗擔心啦 呢啲19倉係差佬自己嘅

又鬼鬼哋，到底要捉鬼捉到幾時？知唔知法庭樓下已經有百幾隻狗喺到等緊5位手足準備再拉多一次呀

專業喎～我挑

即刻去台灣旅行散吓心

隨時自編自導

上法庭都可以文件出錯
仲要咁重要既案件
根本當法庭冇道

其實話手足係鬼嗰班人係咪要5位手足被定罪加坐監先證明到自己清白？

第一次過堂錯中文名
第二次錯英文名
第三次兩樣都錯
第四次錯性別
第五次無寫中文名
第六次無寫英文名
我自己講出黎都覺得癲

你班on9仔幾時先信，係自己有足。

又係劇本出錯
幾單都係高調拉人，開埋黑狗記招狂吹，又話藏有高爆炸性炸藥，吹到少少就連架747都炸到，最後咪又係無檢控放人

如果每次法庭話放人班黑警就門口再拉有無法律界手足知係點處理

跟本就攞之前藍絲架車有氣油彈既控書黎屈佢地

On9 p牌仔

除時係有cam 影到老屈明知告唔入驚俾人知

真係痴撚線

自己出錯唔係放人沒事既咩
可以再捉過再告

告返班死曱甴轉頭啦 亂拉人 晒手足時間 告到班死曱甴賠錢

快啲走入美國大使館保命！

電光火石真係大曬

今日終於有好消息

撚有得一罪兩檢屌你老母 法庭做下野啦好嗎
咁樣比班狗係門口捕撚住都得？

邊個錯家陣?係狗定檢控?

硬膠 執7左佢啦

因為係控方撤銷控罪
所以實際上法官冇判過
係可以告過

都要出到法庭門口先得啦
屌佢老母班狗

應該推過俾上司review
咁嚴重既野點都同人分享

快d去旅行啦
睇下有無啱既課程進修下

一出門口就比狗拉喇

如果唔出門口呢？

岩岩有架車好大聲播緊do you hear the people sing咁入左逸濤灣

過百防暴圍咁東區法院
一行出去即拉呀呢家

呢下真係唔知點走

咁以後都可以無限48

無限loop 48小時

個人推測: 該幾個被捕人士同爆炸品係政府擺佈既一場戲，目的係想引起公眾對抗爭者既恐慌，但得出來既結果係無乜人理呢件事，最後理所當然放左幾個戲子當無事發生過

快啲離開香港

香港政府同黑警真係好撚廢呀，執柒左佢啦

哦

姐係自己人
想老屈黃絲好暴力乜乜柒柒姐

痴撚線咁唔洗判就終身

現場手足 請注意人身安全

你收皮啦，其中有一個我認

真手足 唔係戲子

推你老母咩 係法院外再拘捕係乜嘢玩法呀

講個笑話 法治

收皮啦，過百隻狗呀

去下旅行散心

告左一次既罪 係唔可以再告

唔好咁多推測啦
你要寫劇本可以寫到好多個好合理的劇本

屌你老母捉夠鬼未

但點解可以獲釋

去條撚 係法院門口成百防暴

屌 放完即拉？

派汽油彈係鬼係人都無分別

即場有律師係度有無用？

係咪可以申請索償?

因為好似係控方撤銷控罪 唔係官判無罪
利申好似係

控方唔告咪獲釋

有無方法混入人群走

做戲？

因為程序出錯
香港好多大狀幫客打甩都係打程序

話買機票個d 係咪唔知陳浩天係邊比狗咬?

如果走到即刻叫屋企人拎passport到機場

但係今次唔係判無罪，辯方律師都話係文件無效
姐係可以再黎過?

痴線咁以後48就上去釋放再拉都得

去廁所痾篤屎，等齊手足過去先走得唔得呀

個人覺得特登錯，可能唔夠時間搜證或者差d野，之後放完再拉返，確保證據夠就入罪

因為檢控文件出錯一定要改番好先可以告落去
個官要求6點前比決定,律政司就決定撤控先,等佢出黎再拉,夠時間改番岩文件

咁點用返同一罪

睇東網live啦

我都咁覺得.....
加上人真係會有人溝定哂去現場？

笑

法院門口已經有防暴防線

而家應該係落唔到案? 應該未去到告既程序?

有無法律JJ

提堂不嬲都唔齊料 一開波都會要求延遲
唔駛做呢場大龍鳳

演員就唔會出過百黑警拉番佢地

禁 止 一 罪 兩 審 的 規 則 訂 明，任 何 人 均 不 得 因 同 一 項 罪 行 而 再 次 面 對 承 擔 罪 責 的 風 險。如 某 人 以 前 曾 就 某 項 罪 行 獲 判 無 罪 或 被 定 罪 (或假如法庭轉以他罪裁決則本會被定罪)而後來又被控以同一罪 行，禁止一罪兩審的規則即告適用，控方因而不得檢控該人。這項規 則所依據的理念是:已受刑事審訊之苦的人，在最終裁決之後不應再 受困擾。他若獲判無罪便應可重過正常生活，若被定罪則應面對適當 懲罰。

防暴係法院門口等緊呀

都話 亂嶋咁拉老屈 作新聞
每次有大型集會 遊行 就會 拉到咩咩 搵到咩咩

亂咁做 死黑警

太好啦!!

演員都可以係過百既...
拍戲都要認真

低級錯誤，呢d大案無咩理由會出錯，除非真係有心做技術調整

法治已死好耐 本來諗住拉到你地驚 點知冇人驚

其實重點係

辯方發現控方呈交的律政司同意檢控書出錯被告名，中英文控罪內容不同

如果唔係自編自導，都幾撚好野，狗又求其拉人，律政司做野又求撚其其呢班人人工

又嫁禍人 屌佢地班死黑警

咩邏輯黎

呢家唔係控方撤控咩？

係咪想96小時

影到即刻煲核彈啦，仲 deal

唔識唔好亂講，double jeopardy 係脫過一次罪唔可以再告

坐大飛最安全

同CCTVB一撚樣 事事旦旦

即刻去旅行有冇得諗

撤控算唔算係無罪釋放？
真係要搵法律人解答下

寫錯做支那拼音？

做新聞另一方法
當初都諗150支唔合理

鬼你老母咩
名都出埋喇

頭條話再拉咗 真唔真

門口成堆狗準備拉人

講夠鬼未 宜家真係手足俾人拉啊
希望義士們走到

出面班狗想再拉人

依法庭出面準備再拉

Wtf

唔好啊, 唔好比佢再拉

你地係邊睇

即走

唔可以係走出法院

東方

淨係識支拼

似係特登玩嘢
想拉多次48個鐘無限loop

我收番
班曱甴係出面捕撚住

屌又準備拉番啦

呢度訴都冇得訴

點解可以咁荒謬

皇天有眼 黑警等待接受法律既重擊

即時再拘捕

無錯
不過都有可能本身就告唔入玩花招

btw食屎啦表情撚

曱甴亂鳩咁拉你，亂告罪名，到時撤控又再拉過，可以咁做架咩？無限loop啲曱甴咪玩撚晒？

辯方個狀叫咩名
好嘢嚟

人身保護令呀

但係同一條罪唔係唔可以告兩次？
定係要判左罪名不成立先計一次

可唔可以即刻走去外國

咁就可以無限48啦以後

Now話會即時再拘捕佢哋

唔算
撤控係控方唔繼續
無罪係睇哂控辯雙方嘅證供嘅決定
兩者唔同

其實應該留係法院入面再申請人身保護令

一早block咗呢個

係喎屌

做SHOW

屌佢老味啦
下下都出錯之後撤之後再拉你玩撚晒

可以再拘捕咩?

link?

點撚樣撤控又再拉 乜撚嘢法律程序嚟
香港真係冇曬法律

Google啦屌

絕對係好有問題
依加黑警係玩無48
要申請人身保護令先得

申請人身保護令係咪可以避開再48小時？

有冇律師跟緊？

wtf班甴曱想玩野

屌都撒控點解可以再拉

刑事檢控專員可能用檢控書生成器屈人

打錯野gen錯左

而家係你唔撚告我，出返黎又再拉話告
咁樣彈出彈入都得？

一係佢就用第二d罪名拉
黑警唔係做唔出

陳同佳殺左人un緊腳，佢無講幾時去台灣
佢80歲先去都係有去
政府唔撚理
好荒謬

申請人身保護令

律政司都求鳩其

申請人身保護令，多多錢我地都比呀

[突發]東區裁判法院要人！！！救5位手足！！

人身保護令幾錢

遲早要搞搞律政司

[突發]東區裁判法院要人！！！救5位手足！！

推！！！！！！ 會架！！！！

咁佢又未審

痴痴地香港，一罪2審

審左啦
咪就係無罪
唔係點會放

我比較想知佢地啲氣油彈係咩黎
哮喘病都叫第一類毒物

想問好耐 幾時搞律政司啊

一嘢斬咗大波驊對奶

Until we score 咁

正常？成個警隊失控加doj助攻

咁但係如果程序錯但有證據可唔可以再告？

拉返晒啦
無限48個鐘

邊會咁易放手實會再咬過

眼濕濕
快啲去個旅行先算啦

幾個星期前
律政司有班黃絲 影晒張staff卡
話咩五大訴求 缺一不可
之後就無撚哂影
連少少公務員secret爆料都無
星期一至五繼續幫手政治儉控
人工袋袋平安

即上警車？？？？？

天地有正氣。希望法治守得住。

究竟政府/黑警係到做乜9

一個777一個大波華一鳩收左香港皮

丘建威

咩事

Fact check 咗未？

話係

松節水
汽油

咁急就要上庭 出錯唔奇

Great

台灣唔安全，走就去遠啲

所以你哋亦都可以諗到: 黑驚告自己人都可以告完但無罪

要再告都係六點前做哂手續啦
如果係認真告邊有可能咁求期

打算即場再拉⋯

係喎 點搞

諗緊係咪有心

老閪都唔好認罪
班畜生間中就自爆告唔到

人多混亂就可以魚目混珠呀

入到去澳門先算啦

告閪咩同一樣野冇得告兩次

一9送你翻珠海

黑警唔告唔搜證 你都吹佢唔脹啦
係睇大家幾時玩厭法律遊戲
支持裝修法庭

個檢控官可能係忠，不過要小心啲狗就真

我都唔識 但其實係咪會增加檢控難度 ？

可以告其他罪

律政司係豬隊友

Sor....心急得滯睇太快
不過班狗全部喺法院出邊

仲衰撚過港共

咁控方有咩penalty呀

Push

真係再拉

【抗暴之戰】防暴警進法院大樓！律政司寫錯姓名及控罪被迫撤控 警庭外再拘捕

唔係
真係未開始審

如果係外國一定無得再告。
今時今日香港就唔知…

要人

律政司入面係咪有手足

咦
諗到一樣嘢
之前呢幾個拘足48小時未

上得庭就係審左🤔

局中局，所有都係局

又圍住狗屋叫放人？ 咪撚水人啦

係喎 一罪不能告2次

禁止一罪兩審的規則訂明，任何人均不得因同一項罪行而再. 次面對承擔罪責的風險。

屌你老味又亂拉人

再拘留48小時
DOJ就瘋狂搵料鋤佢地，要求法庭還押幾個月

好似唔LUN係咁樣解架老友

旨意公墓園
同信共產黨會畀和平你有咩分別

有黃絲律師做野，？

就係呢一度有嘢做
夠48小時未?

改控罪會唔會告咩 會告輕左定重左？

三名被告自願從法院大樓步上警車，期間由傘陣掩護。
五毛咪再亂吹風

有冇人知之前拘留夠48小時未?

每次拘捕都可以扣留48小時？

依加係程序出錯撤消控罪呀，未撚trail咖單野
要屌都唔好咁撚無知啦，比對家笑咖

5名男女被控上周六(2日)在灣仔堅拿道西10號冠景樓管有爆炸品，案件今(4日)在東區法院提堂。

應該夠啦

咪圍西灣河狗屋，有水警又近其他狗屋仲有其實中國婦女會隔離嗰間其實係垃圾交通報案中心

如果咁啱好彩 我諗既嘢正確
咁索性唔好講出嚟等佢發生
有冇人都諗到

係一罪不能審兩次
唔exactly 係告兩次

唔係呢個問題
之前夠數未?
會唔會30幾40幾?

少半個鐘都唔得

拉人快 少證據都好 少D機會入

擺明屈 律政司都睇唔過眼🥰

我block左佢，應該係狗黎

但當庭釋放左好似真係無得翻兜

再拘捕咗未?

真心一問
控方文件出錯算唔算無罪釋放?
禁止一罪兩審規定要被告獲無罪/已定罪先得

上左狗車啦

三人已拘捕 2人留醫

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

??

內文講左 因為律政司文件出錯 所以撤銷控罪
唔係審完法庭判無罪呀
同埋無得一罪告兩次 所以要諗新罪名
其實有可能搵條無咁合適既罪名去告
始終第一次一定係搵條最撚合適既去鋤死你
但竟然係文件上有問題鋤唔入 除時之後搵既罪名未必有第一次咁合過適 可能仲易左甩呢

一罪不能二控，好似話會以全新控罪告，不過曬氣，不過涉及係同一件事同一堆証物，根本冇理據用第二條罪告，如果咁都得，單單告唔入嘅咪可以再告過？
希望法律jj解答

唔係捉番啦咩

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚

咩？

文件無效等如冇證據，其實有機會係黑警同 doj 扯貓尾，黑警冇能力響48小時內搵齊料，於是夾埋 doj 響文件出古惑搏加時。講真 doj 都唔能夠 disprove 自己故意出錯啦。

呢樣野係合理懷疑，俾黑警再拉過就對疑犯唔公平。

依單野係咪又係司法界一大奇聞

高調拉人 低調放人
你咁做我係唔會驚

屌哂你地 成日叫勇武升級 升完級又話人地係鬼
而家人地拉翻啊屌你老母
我係手足見撚到你呢啲留言有咁多正評都心淡

咁on9?

裝修法庭我就唔支持，但呢樣野就唔喺呢個post討論
我只係希望大家唔好再隨便倒錢落法庭同政府(尤其黑驚)玩咩法律手段
因為你就算司法上贏咗，執法都係佢哋玩晒

文書神助攻

但係依家又塔哂返去又坐過48？

所以你更加必須要買定機票保障自己

HEY冇錯佢哋個情況唔係一事不再理，今次唔得，之後警同檢要搞隨你搞。但係市民冇義務幫檢控由improper 改到proper為止，佢哋為呢一單案已經受拘留足48小時，再被拘留，呢一單案無論最後控乜，都會出現被扣留第49小時既人，成個檢控過程係唔穩妥既，有冇睇法

縮係法院度會點

係咪捉番？

警檢打龍通，濫用司法程序，敗壞法治。

又唔讀書又唔做嘢

我驚呀 遲早到我地
不過個日未到我都會繼續出